鄭松泰屌9人唔比養狗

第一城議員回應

基本上，兩個人各執一詞。
但鄭松泰係【有一位朋友哭訴】，咁可信性就自己判斷啦。

不過，第一城公契寫明唔比養狗，隻眼開隻眼閉係人情，捉9你係道理。

買樓前好應該了解清楚屋苑可否養狗，明知唔比養而又買樓，咁好明顯係業主責任。想養狗咪買其他屋苑囉。

所以強行執行之說根本就係強詞奪理，惡人先告狀。

跟蹤拍照又係on9。咁管理處要叫你唔好養，咁梗係要影相做證據先同你講架啦。無證據人地點會理9你呀。

最後，鄭松泰我屌你老味

私人樓宇好似不嬲都唔俾養狗（當然可能其他私人地方容許呢一樣野）不過就算話唔俾其實大多數都係隻眼開隻眼閉居多
好少可特登捉
熱狗好鍾意spin去人權自由，再藉此話所謂嘅黃絲「endorse 政權」
之前有區議員跟進非法賽車又係咁

有網站列哂邊啲屋苑比養狗，沙田區大把屋苑比養啦。係要揀一個唔比養嘅第一城黎住。

熱狗就係咁on9，法治同契約精神都係香港嘅價值。買樓又唔尊重公契。

而家咁兜

熱狗 = 你反對我就支持 你支持我就反對

眾人皆醉佢獨醒 用嚟呃鳩班中二病末期嘅病人

呢單事主直情否認

四眼話凌晨飛車好多係家長車，捉佢哋即係搞手足丫嘛
真係CLS

我屌佢老母啦。關咩英治事，有人投訴養狗我咪做野，無人投訴而隻狗又唔係周圍柯屎柯尿我咪唔理囉

叫四眼食屎啦
家長車會唔會攞GT R林寶同法拉利咁惹人懷疑
又會唔會特登改條死氣喉啊
四眼仆街la

揸架H車接細路，貪佢容易俾RB叫埋去check?

前排夜深係新城市廣場樓下等黃的返歸都見到啲「家長車」經過
啲死人喉嘈喧巴閉，真係鄧住樓上嘅慘

當年做家長車好多都真係家長
d仆街響喉撚咪嘈撚醒哂d家長嘅小朋友囉
屌佢老母仲懶係幫手咁

區議員接獲當區區民嘅投訴跟進但過程又冇報狗最多都係報運輸署同埋係凌晨check聲音分貝（噪音）
咁就等於endorse 政權？
晚晚12點幾1點幾啲死氣喉嘈到仆街

冇報狗但報運輸署
咁有咩分別？

鄭松泰我屌你老母, 仆街全家死喇. 死奶共狗.

總之就係你錯我啱

咩都係眾人皆醉嘅tone
啱晒啲無信念嘅人

唔報運輸署要點做 自己去追尋果堆車 私人勾返議辦門口 再懲治佢地？

報狗嘅話好似做多rb 去check
但係運輸署都係提議去加裝嗰啲隔音屏障

跟佢邏輯，個區議員要出埋錢搵人裝隔音屏障
因為路政署都係港共機構，唔聯絡得

20201年啦，有咩事都係pass比差佬做架啦

屌佢老味 個fb post 留言咁似五毛

4眼不嬲食開屎，係新舊熱登先會當佢係聖人姐，家彈仲係2014拆大台咩？

唔俾養狗
可以改養熱狗
課咗金未呀

黃文萱唔係城管黎，今次唔撐松泰